請問Grayfox(會員#65024)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢隻分化狗分化公屋手足
住公屋嘅人憑咩學人講尊嚴？

而家仲幫襯M記嘅仲唔係奶共?
豬柳蛋漢堡單買$12，套餐$3x，係咩玩法？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?